公司wifi 速度係咪最少要玩到ps4 remote play先叫合格？

覺唔覺見工要問埋

咪on9啦

推文回覆返

咪撚癲啦 唔洗做嘢咩